Le but de l'exercice est de compléter une fonction qui détermine si une valeur est présente dans un tableau de valeurs triées dans l'ordre croissant.

<br/>

L'algorithme traite le cas du tableau vide.

<br/>

L'algorithme est écrit pour que la recherche dichotomique ne se fasse que dans le cas où
la valeur est comprise entre les valeurs extrêmes du tableau.

<br/>

On distingue les trois cas qui renvoient `False` en renvoyant `False, 1` , `False, 2` et `False, 3`.

<br/>

Compléter l'algorithme de dichotomie donné ci-après.

```python linenums='1'
def dichotomie(tab, x):
    """
    tab : tableau trié dans l’ordre croissant
    x : nombre entier
    La fonction renvoie True si tab contient x et False sinon
    """
    # cas du tableau vide
    if ...:
        return False,1
    # cas où x n'est pas compris entre les valeurs extrêmes
    if (x < tab[0]) or ...:
        return False, 2
    debut = 0
    fin = len(tab) - 1
    while debut <= fin:
        m = ...
        if x == tab[m]:
            return ...
        if x > tab[m]:
            debut = m + 1
        else:
            fin = ...
    return ...
```

<br/>

**Exemples :**
```python
>>> dichotomie([15, 16, 18, 19, 23, 24, 28, 29, 31, 33],28)
True
>>> dichotomie([15, 16, 18, 19, 23, 24, 28, 29, 31, 33],27)
(False, 3)
>>> dichotomie([15, 16, 18, 19, 23, 24, 28, 29, 31, 33],1)
(False, 2)
>>> dichotomie([],28)
(False, 1)
```